TVB宜家個男人毒到

咁都夠膽上鏡

都有女啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

充份表現到咩叫得公屋得天下.....
好撚窮，但係d figure多到

同埋.....返地盤。我諗一個月都有三萬幾蚊?
二人可以住到公屋

得泳裝算係咁
再毒個堆起碼唔見

咩節目？

條女唔介意同自己老母一齊住公屋已經娶得過

佢有女

整完好靚

有設計師幫你大執緊係似示範單位啦

上班台班撚屌又話做地盤十萬八萬個月

老母 家姐 細佬 分到間咁大既屋

出現金唔撚報稅

300尺合理啦

紮鐵唔係日日有工開

唔識搬出去 兩皮野租到奧運啦

好似有話每人最少90尺以上空間 佢3個人就270up 正常

搬走嫁左人無申報,比人攪就完

同人唔同命...
冇公屋........搵三萬幾蚊。好似食撚左屎咁

個figure櫃好正

條女幾好

假到震
裝修公司賣廣告

即時報串

人地節目就係宜家家私啦

咪宜家廣告黎

係咪演員黎炸

我覺得呢個節目好假

宜家d野狗都唔屌

拎去抽居屋好過啦
300尺生多件就迫爆

房署仲唔攪攪佢

電視台都有真人show?
你唔係咁天真呀

乜都夾好晒有劇本
專登講d無恥野等你地插，炒作

但老母被逼左出廳
好慘

呢個時段早2個禮拜先係播感動故事，又係貝兒做主持，岩岩一睇心諗點解變左傢私節目

saber

啲figure好撚貴，仲有電競電腦，都唔少錢

Hello moto

brs
chuXchu
內行人

有兩隻saber figure
好想要

全部白色

佢咩牌位

吹呀
但人地有女

條女有冇打lol

做多左over晒
好好地裝修賣傢私就賣啦
成集都無乜傢私睇

好撚假

出現金

國米fans

眼水都比2滴呀

出黎社會緊係要學識走位架啦

點解冇電競keyboard

樓主係咪無女朋友

呢間就真係大

Coffee more

識好多國米fans都係儲figure

你地掛住打機點會留係廳呀
拎完人間房就898

咁撚毒都有女

邊位巴打

figure呢

good show 公屋咁乾淨

係房

好過裝修佬 fb 好多

咁都叫毒？其實好普通既男仔姐，打份工，鍾意打機玩玩具，大把男仔係咁啦下

感覺就係好普通既年輕人，反而感覺女主角冇乜港女格

有個老婆肯陪你一齊做你鍾意既事 一齊打機 仲肯同你老母一齊住 幸福到不得了喇已經

如果個show係真既
條佬好幸福喎

安達臣邨 咁新

人地有樓 你有d咩

如果成件事係真，個男仔好幸福
希望佢地可以長久

連登仔係度說三道四，事實樓又無，女又無

係，祝福，說三道四不了。

有幾毒...

樣唔評論
但係同老婆老母住係三百呎門都無既屋有幾幸福
會唔會係香港人既悲哀先真

最後祝福